支持送中70萬人係邊？

參加咗反送中

根本不存在

返緊工

原來沒有，從來都沒有

去咗大陸飲喜茶

根本係得七條友 每人上網簽左十萬個名
PS: 聽講本來請七十個人 但因為貿易戰俾侵侵打殘 所以無錢請咁多人

得果廿零人咁撚大把

睇個勢今日多過70萬

送咗終

睇左佢個網站，submit嗰陣淨係check驗證碼啱唔啱，仲要叫yzm，大陸拼音來

未出世

西環
好似係

叫佢地係政總唔好走，陣間一人口水都浸死佢地

傅震中班傻閪收左皮

去晒送終

收左錢就收工架啦